《恥笑》無良水晶店作故仔呃人啲水晶有精靈美人魚 呃錢

某間網上水晶店
話自己啲水晶有精靈係入面
又龍族 美人魚 仙子 吸血鬼 獨角獸乜都比佢噏齊晒
作故仔作到 精靈有非凡魅力 反彈沮咒
光芒永不熄滅 一路幫你照亮人生嘅道路
然後就吊高價賣 一粒水晶賣過千出去
佢粒粒水晶都有精靈架

日日係度出post叫人估佢粒水晶有咩精靈
睇到人哋留言 就照板煮碗作個故仔
然後再贊返人哋 「好勁呀你哋估中晒！」
定其實一直都只係店主自己覆自己

唔知到底係有妄想症定存心詐騙
好心你收手啦
仲有成班妹妹仔陪佢顛
原來搵錢咁容易
離撚晒譜啊

願者上釣，你點證明佢講大話？

又係呢條友 似層相識
好似幾年前已經有人開post講過佢

咁都搵到食
一定係啲客俾佢落左降頭先幫襯，冇可能有咁撚戇鳩嘅人。

我部神操機有白虎虎源太啦

我拋開我理智
就算真係有美人魚 佢點解唔係海
要呢入粒水晶度有寶咩

騙徒手法層出不窮

睇到以為自己打緊機

正常人好難9UP咁多野嚟呃人
懷疑店主係有精神病

真係幾撚有創意 唔做作家浪費晒

蠢人係抵死

痴線

[新手睇晒置頂先好問]水晶撚入嚟 (36)

你係咪連登水晶post果班弱智閪黎

我都有條

但佢啲圖又揾得幾好，真係岩翻果啲feel。

差唔多啦, 啲毒撚未又係買水晶有啲精靈

睇完之後立即諗到哈利波特應該買返條

真係on9無極限

風水佬果D又咪係咁
一個願打一個願捱
點解人類都上撚埋太空都可以有人信星座風水宗教果D

任何昆人 都會有個願者架啦

喺ig 係咁彈呢啲廣告
終於有人講
有次見到有人話粒石頭 有咩冰龍寶寶
人唔笑 狗都吠啦屌

屌，我條鳩毛入面都養左幾隻式神，想賣

笑到仆街

以為入錯講故台

買返粒反彈沮咒 佛地魔都唔使打

Ching高質

on9還on9但其實應該唔算呃人，無可能有人真係信掛

店主啲post 話賣得出

啲精靈比個三五識七既人賣豬仔
仲要無錢分

Push 唔可以比神棍為禍人間

笑到仆街睇到好尷尬
利申 唔反對買水晶，但呢間伏味重，仲要3800一粒

wtf 個店主係咪寫開小說

就算鐘意水晶都唔會聽佢呢D on9野啦

好耐架啦 商品價值嘅嘢係咁架啦

武士拎關刀
用幾寫game做人設幾好

像破風 即使困局中

d圖好撚好笑

有冇得買隻血精靈

屌笑到仆街

美人魚水晶 ：想唔想 encore呀？？？？

鑽石咪又係同婚姻 愛情 永恆扯上關係
全世界都信
佢作故仔搵錢有人信係佢本事

利申唔信

$3800

高境界到連自己都呃埋，真正嘅老千

中二學生？

笑左
有道理

武士嗰個 又話戴住面具 但係又話見到嗰個樣似30歲

如果唔係本身有思覺失調, 可以做到咁都咪話唔勁

之前見過有fd like左個page
條友行山執左5舊石番黎 係到9up 話咁多舊都有d事
其中一舊好大件事 所以帶曬番黎淨化d石頭
叫人估下係邊舊最大件事

之後d人係咁FF話d石頭似蛇頭 好似有對眼 形狀似把刀

屌你玩完就還番d石比石頭佬出糧啦

童年回憶

當交智商稅

我都睇到啦開始 係咪戰鬥暴龍獸？

拎住粒爛鬼石可以鳩噏咁多野，第一次睇都O 曬嘴覺得係玩野假膠
店主癡得好暈巡，
佢都撈咗好耐。。印象深刻因為圖文並茂吹佢啲石有精靈又有故事背景，真係想睇吓條撚屌現實中咩樣咁撚吹得
我記得起碼五六年⋯

我都有粒 養左好多年
靈力勁/有緣人就會見到

人無恥則無敵
佢憑自己無恥嘅幻想實力作到個故仔出黎
氹人地買就係佢本事

我都有like 果個師傅
因為佢黃既 果時都有睇下佢講下太子站
佢再之前有講埋食肉會見到隻牛係你面前喊
果刻已經睇到

佢應該係搵左張圖先 再形容張圖姐

呢啲係咪叫中二病

同果d 動物傳心師差唔多

好簡單 調返轉 上網揾完圖再攞差唔多顏色既石9up

依啲就係marketing，你見Pandora都成巷成市，咪又係賣爛鬼玻璃。

其實佢都幾勁

乜有弱智咁有錢架咩？

想問巴打咩式神，想買

有人買果下先匪而所思

好耐之前已經有人開post講過

邪教都有人信啦
依d已經平過邪教

智商稅

信個班真係智障

你細個一定好少玩看圖講故事同創意畫作

咪係

一個人呃人=呃人
一班人呃人=宗教

條友係到鳩up我覺得都算
最大問題係果啲信而又真係俾錢買既人
做人做到咁撚on9 俾晒啲錢個店主吹水佬都係合情合理

係 一直守護住我
等我買埋鋼鐵加魯魯就可以合做奥米加獸

信嗰啲真係on9

其實我唔明用迷信騙人錢就唔犯法，騙人性交又會犯法。

信鬼撚：你證明唔到水晶入面真係冇精靈，你憑咩話佢冇呀

周圍偷人地啲圖就喺到作故仔呃人

On9無藥醫
笑到我仆街

我呢粒有巨人添

點解會有人信

係搵咗圖,再吹啲故仔出嚟

樓主 一陣人哋又出story話你害佢會有業障啊

佢開頭話係發現啲水晶有精靈，後來愈來愈多，粒粒都有咁

下，我以為佢話自己識召喚

原來係發現

又嬲

等咗好耐人開post話佢好耐，以前明明見佢買水晶賣得平個假都合理先至follow，見佢越嚟越瘋狂，最初都係平平哋買下啲魔法用品咁，後來將啲水晶吹到
送上今日最新花生

人哋話自己係精靈中介所

玄武

FF系列嘅召喚獸

震撼兌梨！

有無發現佢最近已經無賣啲平水晶，但變左粒粒都有精靈既幾千蚊水晶

佢成日話啲價標到咁高係會捐去幫流浪貓狗。根據佢po過出來嘅捐款，總共捐左$5168，但佢上面一舊咩財富長老已經賣$5000，而佢每一粒「精靈水晶」「結緣價」平均$1500-5000，賣左咁多粒先捐少少，繼續呃真心想幫小動物嘅人

我有諗過send返問佢有冇貨

初頭有粒佢話個精靈獅子開大口想收$10000
係店主話太過份所以$5000好了
嘩 真係多謝
我當真係有精靈 我唔信佢地會咁樣拎人錢

咁都抽到石頭佬水

精靈都有收轉會費
比少5000佢、一陣精靈發嬲害下一手主人咪仆街

其實好撚多呢啲

好撚多呢啲舖
無人信你估佢點營運到咁耐?
我同你講呢啲買千幾蚊一條

精靈先唔會貪呢d

既然真係有人買過，想知佢地有冇FEEDBACK功效

發現賣家

可能係食毒品

我好想知佢現實咩人，咁都UP得出

食得多迷幻蘑菇

形而上既野好難話厄唔厄，好似我就信摸奶占卜同性交轉運

我睇完都笑到震

Wu?

on9到震

我都有隻天水圍墮天地獄獸

笑撚死

唔係講笑，其實科學上既解釋係粒石可能係有高輻射，所以戴左會頭痛同唔舒服，已經有好多case最後會生cancerd人成日話d石有能量成日戴，其實係一件好危險既事黎，如果個粒石真係有能量，建議你去驗下身

由古至今賣希望係一門好好既生意

因為人對未來充滿未知同欲望

算吧啦，點醒班on9遲早又比另一個呃

我果d冇精靈，但每粒都有唔同能力

之前有個紫色皮膚既客人岩岩買左兩粒

6x蚊咁平分分鐘連天然水晶都唔係

我估係3x歲嘅女人
你睇下佢個個精靈都吹係呢個歲數

朗

呢
條友靜左幾日又黎

你話水晶有磁場有能量可以影響氣場我都信既
屌你老母粒粒水晶都話有天使有人魚有黑龍有式神
我係神既話第一時間劈道雷落來劈死佢先